菜唔出聲，唔代表佢想俾人食

幾有意思

佢畫過一幅話其他人畫功好好努力但冇特色最後失敗
自畫己火柴人冇畫功但有特色最後會成功

啱啊喵

菜=毒撚
以為自己好好
其實係屎

喵

水唔出聲，唔代表佢想比人飲

收鳩撚柒皮